勇士=NBA既巴塞

同巴塞一樣垃圾

Lebron James= Lionel Messi

對唔住 勇士有冠軍 巴塞無

[quote] 對唔住 勇士有冠軍 巴塞無[/quote喂喂CHING
大家都係文明人
試下繼續討論啦
做人用多D腦先會進步
我好驚有一日好似你咁腦退化
如果我講野好似你咁冇POINT
我真係會覺得係差辱黎